以後5可以再話曼聯系曼狗

狗都不如嘅垃圾
般尼呢啲升班馬都贏唔到

蘇d克查

升班馬

岩岩出賊？

獌狗

留力歐冠

歐冠都未必贏到

呢幾年先升

關你蛋治

想柒到幾時